小心傳銷佬會員皇天擎殺大樹窿#85822，人血饅頭

條友弱智！

傳銷保健品抗TG！

今時今日都可以咁呃錢！

全民抗氧化 抵抗二噁英

另外小心藍屍會員3zero三撚公屋淡#103921

日日屌黃屍攪事阻佢返工供樓

你可以自己睇佢d post

康寶萊傳銷sales